【多圖】性感長腿白滑多毛

屋企隻龍貓成日勾引我 要人摸摸

我未入黎我估係蟹

個肚白滑，灰色嗰啲毛淨係滑唔白

佢叫咩名

蟹邊度白滑多毛

小吉

啲人話龍貓仔嗲啲

我隻衰女成日R到佢唔啱位就吱我

我都有隻女 隻女睇人嗲
呢隻仔好多野講 佢都成日鬧我仲要大大聲講粗口咁

長腿?

計翻比例真係幾長

龍貓女權社會
不過佢愈傲嬌我就愈甩佢
Btw 想睇囡囡

囡囡係藍眼鬼妹，今次真係白滑

做咩負皮我

呢啲嘢有冇黑死病？

你中世紀嚟？

有冇帶出街散步

有

小吉味道如何？

嘩
好靚囡
佢一定係叫小雲

未夠肥美

係

有冇j到

龍貓識唔識聽自己名同認人㗎

有冇多啲相
利申 打緊 出唔到

龍貓同倉鼠有何分別

佢應該知自己叫咩名，但睇心情應人要零食咪理你

好可愛 不過好似好難養？？

倉鼠細隻好多

夏天要開冷氣

算好，朋友隻男龍貓掂佢都唔俾
可能佢領養返嚟，唔親人

咁嘅話 我睇相會開心啲

求番號

我隻囡都係領養㗎，要俾啲時間佢，俾佢咬下先熟

一般壽命幾長？

同貓狗差唔多，十年左右

係呢樣比較麻煩，但佢哋真係好得意

Ig?

12-20啦
係龍貓Group成日見到接近20歲

有?

嗰次帶佢哋去身體檢查同場有隻18歲龍貓，個樣仲係勁bb

老鼠

得主人可以叫佢哋老鼠

倉鼠有倉
佢地臉豬登可以收埋野食
通常得三年命（我以前個隻係）
好雜食 蟲仔堅果都ok

龍貓長命好多
跳得高好多
食既野基本得草 乾糧同乾既蔬果零食（少量）
同埋通常好有脾氣
叫聲又有好多種

我嗰隻都好鐘意打千秋

好正

隻仔仔一日打幾多次飛機

好想啜佢

我真係見過佢自含

日日都吸好撚正

白滑點會多毛嘅

Cls 正到 好想屌啊

佢啲毛真係好白滑！

小心身體，唔好過份縱欲

幾多歲

一歲咋

cls
想養了

紅燒一流

養！（係大食啲）

未夠肥，佢哋毛鬆！

要買定點？

我一隻係領養一隻係買㗎 你可以留意下愛協耐唔耐都會有幾隻 但好快俾人hold曬我就喺北角間舖頭買嘅

好正
想問係唔係要長開冷氣?

第一張好蠢，好鬼死得意

基本上25度就要開

佢唔知點解好鍾意塞自己入角落頭真 角落生物

原來龍貓都要轉籠

想佢兩個快啲熟，可以一齊住

佢塞入去真係好得意